21:01 有大量警車往立法會方法駛入

如題

推

有無backup

小心停車場攻上嚟

打唔打到遊擊散水？